[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (375)

慢

推which啊

美角想點

Goal

比馬gogoal

未買就糕

阿德求追和

我都你

係

派就有人幫你集氣

遲左買唔切阿德11.5b

啊德反cup一定得

呢幾日輸都仆直 連贏反先派

馬馬

綠茵
比馬
啊德

3 場贏哂派100

Lm

推我果個post啦

我